永別旺角見證人 60 年成昌錶行結業

「隻錶戴喺我哋手上就係假，如果喺名人手上就係真。」陳在電視見過名人戴的手錶，知道這是假錶、 A 貨。 ..

六十年的歷史，陳生最懷念的是油旺的大排檔，吃東風螺、吮螄蚶，小時候和吳生一起開舖、收舖，每晚八九點，大家一齊在大排檔吃東風螺，啤酒談天，很是寫意。他眼見香港的老店越來越少，現在終於輪到他們了，吳先生已八十多歲，退休未嘗是好事，可惜手藝已經失傳，他們仍然想經營，可惜疫情肆虐，經濟衰退，業主仍然不肯減租，他們唯有忍痛結業。旺角被藥房、金行佔領，他看不過眼，但見到經濟衰退令他們結業，也捨不得，拿出相機不斷拍照。

老店結業，陳生幫手找來一把甜美的少女聲音，向街坊公告結業了，清貨大特價，店內人頭湧湧，他笑說散貨成功了。結業才懂珍惜，大抵也是香港人性格。